**Описание:**

- Помощник для слияния файлов РСВ (расчеты по страховым взносам).
- Кушает два файла xml, дополняет людьми и высчитывает суммы по взносам.
- Простенькая приложуха - но сокращает работу с 2ух часов до 2 секунд.


**Технологический стек:**

- java 11
- javaFX
- w3c.dom
- работа с файлами xml

![](demon.png)
